邊個商場依家已經有聖誕氣氛？

純粹問下姐，今年都冇聖誕節

有d 商場裝飾已經拆哂

屯門算唔算

又一城

又一城？

又一城
好大個火

12.2 一點 長沙灣荔枝角和你lunch

黃埔磚陣條街算唔算

數碼港

elements有dd
1881

機場T1計唔計？

好正

又一城要幾時先開得返？

海港城，k11

1月

又話要社會回復正常？
十二月都冇聖誕氣氛

唔少商場播緊歌啦

用聖誕樹雕條木鳩插藍絲屎眼